---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23609"
date: "2017-09-04T17:52:32"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich denke dass die linke "feste"  Drehscheibe 60 hat eine centrische Achse der eingreift in einer der 6 Löcher der rechter Drehscheibe der an das grosse Rad verbunden ist.
Dann muss es funktionieren.....